漫畫人完整版係咪伏？

無論4g/wifi都成日轉圈圈load空氣 反而經典版就好正常

係